齊賀 616 牛肉煱

係喜記附近
行過記得多謝佢一聲

仆街大家遊行完先好去食
咪撚分薄左人數先得架